屯門多處出現”皇天擊殺何君妖 “黑字噴漆

村口都有
你話冇內鬼真係搵鬼信